[厭世JJ]有無人成日抱住一種兩老離開就跟住走既念頭

對生活好厭倦無熱情
返工放工然後對住四幅牆
交流得最多既係同事或客人

而家連打機都變得無興趣,望住個mom發牛豆
一諗到未來身邊個個朋友都結哂婚,自己放工 節目 放大假都係孤零零

其實我真係唔想黎到呢個世界,好挫好垃圾只係抱住唔想白頭人送黑頭人既念頭生存

多謝大家睇完呢篇廢嗡, 過多排可能會睇下精神科

同我一樣

暫時係

心想事成 萬事如意

由細到大都係咁諗

我一直都係咁諗

一樣

一路都係咁諗 做人咁辛苦最後都係死 不如提早完成人生旅程 跳落去一了百了

同我以前一樣
以前仲有讀書時經常都咁諗
而家quit左
開始做野反而對人生有返D希望
加油呀巴打
明天會更好

+1

讀書已經咁諗
出黎做野 個念頭更加強烈｡可能無一個值得自己去努力 ,俾佢更加好生活的另一伴｡

所以就一直loop:只要兩老百年歸老,我對呢個世界就無拖無欠｡再無家庭牽掛,食夠玩夠可以離開啦

same

曾經
阿媽走左覺得自己應該好難生存落去
好厭世
而家好d 有d細藝
但快樂一定唔會完整

冇乜好熟既朋友
冇拖拍
冇錢冇資產

屋企人唔係度之後我對呢個世界都唔會再有任何眷戀

我同樓主一樣諗法
等屋企人自自然然過世

我應該會燒炭死
做人真係好攰
但我冇權去揀自己出唔出世

如果自己組織左個家庭
我會好想睇到個仔仔女女長大,成家立室,俾到父幹佢等佢行少d彎路
當正公主大少咁養可惜連另一半都無

自己又無錢無外表無父幹,憑咩有人愛?

當世上最愛你的父母離開了,還剩下甚麼?
有的,一無所有的有